[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 03 , 宇宙30

幪面超人 Build 第三話

宇宙戰隊九連者 第三十話

EveryTime~

重溫各集(by 哪有錢賣老母)
Ex-Aid :

Build：

班機械兵唔係有鏡頭
點解咁都未暴露身分

朱咪咪嘅能力其實係吸收完啲怪人細胞後入間黑房屙返啲唔同顏色嘅尿落樽度

新形態幾型 but開大技好高達feel

只會開一次
之後冇錢搞cg

同OOO昆蟲SET一樣

Exaid大怪都係玩左3，4集

劇情去得好快
想半年Ghost都覺得好快
希望Build唔好有頭威冇尾陣

完全冇推過主線都叫快 你生活係重加速之中

佢第一次開大眼救花音果陣我真係覺得好快架
然後就冇然後啦
Grateful出左冇耐之後就棄左

記得後期集集都係誠哥打自己 打同一批眼魔 睇到真係 係出左外傳先至感覺好少少

LM

問龍我點解會搵到best match果到仲以為會答睇樽蓋

KRL出左試看版

krl chi lun sin

睇緊生肉一半就有字幕版

blood stark

[KRL][Kamen Rider Build][03][720p][x264_AAC][Fast]

有無咁快呀

你當KRL班老司機流咩

今日咩日子
字幕組開左accel form？

KRL 創騎

唔知點解女主笑起黎好似阿BOB

鳩屎頭十幾集其實都幾悶，每集拎眼魂條公式一鳩樣

反而覺得ghost前期每集都有新型態睇會keep住幾新鮮同有啲動力追，但到中後期真係

好想買龍我件you look better on social media T-shirt

痴線 我岩岩睇到生肉5分鐘就有熟

真係幾好睇

人類既可能性係無限大

好睇喎 我覺得好過EX-AID開頭 希望唔好虎頭蛇尾

今次唔係單元劇

萌兔 戰車

個阿嬸好難頂

一定好睇過ghost先

最新果集東映電台節目有齊電王四子

好好睇

1-3集都唔係單元，呢套野應該係連續劇

女記者會唔會係幹部之一？

唔知係睇慣定佢有執過 個OP好似岩番些少節奏咁

一集打2隻怪，推得仲快過Ex aid

暫時我對套野既觀感唔差，不過唔可以咁快下結論

其實佢將設定寫成試到best match先有字出黎 會合理到要試先知夾唔夾呢件事

KRL會唔會快得濟

今集鷹果樽一整出黎就寫左

呢套野真係好似動畫....

係咪反而日劇模式無咁好睇?

做得唔odd真係行動畫風格都好好睇

目前黎講真係唔錯
剪接都好返啲

今集監督唔同左

係時候要估下邊個係蝙蝠男

怪唔之得

所長拎住個樽 無理由咁明顯

FF
蝙蝠男
內海成彰冰室幻德的秘書
東都打手

眼鏡蛇男
其實變身者係女
西都打手

蜘蛛男
後期出場科技新D 勁D
北都打手

首相 之子 應該會自保 危險工作比人做

呢個我都係咁估
而且個蝙蝠男一出黎佢就潛左好耐水

估吾Ex-aid 完左今年都有好嘢睇，暫時幾好，D吐嘈風格幾好笑

東都首相個仔話過自己被pandora box照之後好戰咗
今集又話要擴充軍力
所以懷疑成個faust係佢整嚟打西都北都
Smash可能係失敗嘅試驗品
成功嘅製成品可能就係Nightrogue同埋Stark
我估

rocket

明唔明點解負皮你

快到呢

今集最尾主角見到smash係鍋島之後唔係聽到有怪聲
仲解除變身

打埋今集鍋島已經有12樽

鍋島應該係ninja樽？

嚇到傻咗

上堀啲畫面真係攞得幾正，係船個幾幕
好想快啲睇龍我變身

有無人覺得其他3隻拉打仲型過build
唔知build fang mode皮套係點

解除左同自爆身分有咩分別
雖然之前係兵仔面前用肉身打已經係bug

佢同龍我講野d兵仔聽唔到

啲兵仔唔係有cam

女主今集幾好笑

我想睇漫畫樽隻怪係咩樣

可能係下集預告嗰隻

d兵仔有裝cam咪睇到賤兔係build

一去瘋狂吹奏上堀內監督
有幕碼頭d燈都特登用返HawkGatling既配色

其實近十年好多日劇都會出現動漫式吐槽或者綜藝式反應

鷹到機關槍係best match係我唯一接受到嘅配搭
因為合符常理

根據呢3集主角嘅表現
可以確定佢係史上最弱智嘅拉打

眼鏡蛇咁快出真係估唔到

明知人地通緝緊自己
仲用肉身去打

有無人見到女主偶像上身諗起poppy

仲有聽到怪聲之後解除變身

即係天才科學/物理學家都唔一定係生活、戰鬥嘅天才

係路人面前解除變身
留低可以搵到佢真身嘅資料

呀神探伽利略都未係生活白癡
排球無敵 可以沖即溶咖啡沖到好飲過咖啡豆

見佢今日救完人俾路人話
好有埼玉feel

高分低能

呢個真係本集最大敗筆

好似好多套拉打都會有呢類情節
鎧武 市民以為inves大量出現係因為inves game
ex-aid 阻止人玩krc 仲要比幫市民打返轉頭

其實將兩個shot掉轉咪暢順好多
先解除變身發現肥佬
再聽到有聲分左心比條蛇吉一下屎眼
暈暈地見到stark

希望黎緊3個都既幹部都唔好有咩洗白入主角團
真係3個都都有自己勢力同目的而對打會好睇好多

有預感會,希望唔好

大森p無洗白就唔叫大森p啦

之後洗白再賣顏藝變埋搞笑角色

求教
大森仲負責過邊套拉打
bat、cobra同spider有無可能係同一本體嘅不同分身？

咁樣好好多
依家咁講唔通 顯得主角好低能

幪面超人 Lucky 有未

Bucky

女主角咁樣叫人去搵個肥佬，唔驚比蝙蝠俠發現既咩

我硬係覺得咖啡店老闆好怪

成班人大大聲傾偈，啲機械人兵仔都唔知佢哋喺度，打機都唔會咁啦

基友係九頭

架船咁就過到去
我重以為要兜一大個圈出去再入翻西都

龍司令同牛牛留左係過去創造傳說，牛牛就話機械人唔驚，但龍司令點算

仲話補給送唔到去其他都

咁可以講大型船過唔到都得嘅

其實D牆淨係係陸地+天空, 一出海就過到

有人估小籠包變左Don Armage

渣大旗既有Drive、Ex-aid，戰隊有獸電，都係好作品黎
再之前做過下其他拉打同戰隊既副製作人

D紅光會電死人
但係點解今集船過嗰度係紅光中間會有個窿冇光封到

除左啲bug有啲過份之外
目前劇情上唔錯
女角功用終於唔止係扶走路人

九連終於戲肉

[KRL][Kamen Rider Build][03][720p]

應該唔會掛應該用唔知咩力量不停復活姐不過有人估小籠包黎龍黎應該好長命

應該唔會掛應該用唔知咩力量不停復活姐不過有人估小籠包係龍黎應該好長命

可能個窿係不定期咁 隨機大細隨機位置咁開架姐

咁有閪用咩

渣大旗既大部份初期幹部都洗白晒

唔咁樣幫佢兜解釋唔到點解會交流困難 (好似係

社長好認真做
parado做到好尷尬

坐飛機兜個大圈咪得

我唔明既係果度都叫國界 點解無人守

害怕

社長反白眼個到

可能係倫渡般自己發現既窿位
所以無海關個d

我覺得冇bug喎 主要陸路封咗，航運空運要兜大個圈，嘥錢嘥時間，不如自成一國仲好

大森三寶係洗白、父子戰同第三勢力

東都個老野睇嚟要俾個仔隊臨了

新套拉打好唔好睇??好耐無追,諗緊入唔入番抗

暫時得3集，巴打不仿睇左先再諗下追唔追

啱啱睇完ex-movie大戰
Ghost全盛時期可以死幾多次

今集剪接好左，特別係變身，無搖咁耐樽，成個感覺唔同曬

上堀內

其實田崎係拉打既常駐監督，但可能太奈無做主監督生疏哂，監到成舊屎
上堀內洗唔洗監埋戰隊個邊?

未監過戰隊，五拉打算唔算
田崎對上一次好似係ghost

靈活+力量
攻擊+防衛
生物+機械

全部相反嫁

除左兔坦其他組合我都覺得好肉酸

鑽石猩猩招技好奇怪 打爆粒鑽石用啲碎鑽殺怪

鷹格林 同 忍者漫畫 都好正喎

全部都係生物+死物

鑽石星塵拳

我以為戰兔條圍巾係用黎變身前用
原來係拎黎襯衫

獸電冇第三勢力

獸電同DRIVE其實都唔算洗白

喜同樂其實本質上已經係白，哀同怒都係保持反派身份到尾，哀符合角色本質有個悲哀既故事線先令人同情，怒就同空蟬丸有共同敵人先合作一次最後再對決

DRIVE除左CHASE，另外三幹部都係面對共同敵人先同主角群聯手

喜同樂本質唔係白，一開始的確係反派咁去打強龍者

又想重睇多次強龍者

但一諗返光之影

找左數未

識WARP,又郁得快,連唔係鳩連者D星座堆武器都用到

戰隊版大將軍

kiwami arms~

獵戶獅子座雖然同大將軍能力幾似，但係佢識warp真係幾新鮮，超人ZERO好似都有，有冇其他拉打識WARP

最似英雄王真係佢 d武器出黎個下

其實想戰隊出多D強化FORM係D公廁強化(GO-BUSTER同侍果D)又或者係全隊強化果D(MAGI RANGER果D)

過多幾年LUCKY紅左返唔到黎拍超級英雄大戰搵關智一配

雜種

近幾年都係得紅有強化

鳩連者好唔好睇
我見依個形態幾型

好睇, 其實so far咁多集都唔悶, 係差咁d角色魅力

今集鳩連者幾好睇

orion死果度都做得ok

其實而家d戰隊仲係咪每集用合體武器打爆隻怪>變大>揸機械人.而且總會有個特別型既奸角最後洗白加入主角陣型.
睇到侍戰隊就冇睇,因為d劇情都係果d套路

車車好型

gobuater係全隊強化

車車真係型,永夢太high,over左.不過後空翻果野係幾型

唔一定嫁喎

社長變dangerous zombie真係超正

估唔到永夢咁勁
nico同型彩都嚇咗嚇
社長顏藝正開有條路

twitter有段片玩單槓

社長真係好撚正

請問build op幾時出碟

有時係一開頭即刻巨大戰快快手手KO左怪獸後全程講主線

好撚好聽
應該11月中
之前都係11月出碟

Ex-aid由設定到劇情真係寫得好好
個design有少少浪費左個劇本

其實我幾buy個design 特別係敵役個兩個真係好型

個DESIGN FIT到主題

我指好刻意低齡化外表
除左趕客，仲同劇本落差大

當然你可以講係故意做個對比
既然故事本身已經咁深刻
低齡外表平衡返成套野嘅感覺
否則d細路就唔會買玩具

好似話本身design唔係咁，但又驚撞左另一套特攝定咩

我我記得舊年造型洗出個陣，勁大衝擊
但好多人都堅信平成定律，結果贏咗

其實平成定律好多都唔中

個design完全符合個主題
個人亦覺得設計得好好

gamer到底

最衰係個變身戲太膠太大舊,bugster用果個好好多

就係依種造型
出game特效 hit perfect
依d字先配合到
如果正經造型就會好怪

Bug visor真係型過gamer driver多多聲

各位巴打，有冇劍、Drive 全集？我記得Drive 呢到有，但搵唔到條Link

同埋Bug Visor細細舊方便拎住周圍走
Gamer Driver咁大舊好麻煩
變身果陣都唔知永夢由邊度拎出黎

console同portable

每個拉打都有個4次元八寶袋裝腰帶架啦

新平成係得wizard同ghost 唔洗拎腰帶出街

你要問後期翔太朗同7蕉點揹兩個driver出街

最爛果兩個最方便

drive tv+其他片

mach廣播劇

有冇人覺得Build前情提要個bgm好正

覺
同埋佢兩個每次都喺度耍花槍咁勁好笑

剛帶住chase嘅力量鬥gold drive真係好睇到痴線

個段真係新平成經典戰鬥之一

d變身道具都係，話有就有
就算腰帶旁邊有位掛2，3舊，都可以好似無限攞出黎咁

仲有剛拎Signal Axe斬爆腰帶果下
當初真係估唔到果個音效可以咁用

所以都係faiz個咋最合理
下下要拖個喼先可以以變身

ea一開始都要拖喼

柒彩一開到要兩條女幫佢變身添

兩個final form 都係無限
大部份都唔係太大舊, 又唔係話太難拎既
W, OOO, gaim都算slim
drive條腰帶識自己走
係fourze同ex-aid真係四次元

W係4支usb
OOO有ankh
fourze好似有跟班
wizard本身有四次元
gaim 8個lockseed真係唔知
drive d車會自己過黎
ghost 10粒唔知邊到飛出黎
exaid唔知
build已經知一定係唔知邊飛出黎

Build個男主係靚仔 不過比人一種溫室小花嘅感覺
Rider都係要好似555果啲咁有男人味先正

近年真係有男人味嘅特攝主角我覺得係Orb嘅紅凱

世界大戰抹黑宇宙了

又唔係好世界大戰既
不過近年真係幾多特攝男主係幾男生女相
唔係話唔靚仔外表唔好，係偏女性多啲囉
凱我都幾同意係近年算係幾有男人味既主角
戰隊得真劍紅係比較型
而拉打我認同進之介同大我

凱以前做KAI都勁YOUNG，真係經過十年歷練陣佬味出哂黎

唔一定係要好man
但係都唔好咁弱不禁風 文青樣啦
ooo個男主咁已經好收貨

映司應該算最top果炸喇

咁我舉其他例子
好似w decade 魔法師果套其實都唔錯

只要唔好似ghost 咁

講起佬味birth 一係

最男生女相既主角我覺得係戰免
但係都冇咩問題

達爹爽

Agger

decade

誠仔瘦過 MK 仲要妹控

響鬼D女咁正，明白夢都要轉基

未聽過
不過響鬼啲女真心正

講起響鬼啲女

不要再說了

Ghost 廢到唯一一個予告都無出最終型態個樣

第一次出個陣全身發晒光咩都睇唔到，痴撚線

話說亞視集集都唔同髮型

我想問好耐
翔太郎其實係咪同緊OOO個秘書拍緊拖

感動

sources?

菅田個樣唔同哂

太chur殘到

希望以後有機會再見到佢地變身

第一眼睇以為桐山漣係唱ex-aid主題曲個人

桐山漣靚仔好多

但佢紅唔起

其實佢都好好戲
個人覺得某程度係菅田後生所以力捧

菅田因為爛做 咩都撈

好想再睇W

有冇人數到條女摷自己塊西嘅次數？

變 extreme 果集成日拎出黎番炒

A哥第一次變Trial果集都好正

最記得館長句
Ex~treme~~~~~~

之前唔係話呢個係史上iq最高既拉打咩

高分低能嘛
良太郎都醒過佢

發明家多數常識=0

咁講真高iq唔一定係戰鬥天才既

良太郎係弱氣同黑仔
佢不知幾醒

EX AID 仲有後夜祭

後面條友做乜鳩

其做柒咗新八